（大埔撚入）有關入元朗捉超夢夢前準備

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

捉超夢夢之餘亦要記得帶拖鞋啊！

咩來

Lm

有cam架